覺唔覺韓裝簡直係時裝介毒瘤

吊腳褲雨衣裝真係柒到唔咁睇

特別係矮仔著

都係睇樣架姐